import { Meta } from '@storybook/blocks';
import Code from './assets/code-brackets.svg';
import Colors from './assets/colors.svg';
import Comments from './assets/comments.svg';
import Direction from './assets/direction.svg';
import Flow from './assets/flow.svg';
import Plugin from './assets/plugin.svg';
import Repo from './assets/repo.svg';
import StackAlt from './assets/stackalt.svg';

<link rel="stylesheet" href="https://cdnjs.cloudflare.com/ajax/libs/font-awesome/6.4.0/css/all.min.css" integrity="sha512-iecdLmaskl7CVkqkXNQ/ZH/XLlvWZOJyj7Yy7tcenmpD1ypASozpmT/E0iPtmFIB46ZmdtAc9eNBvH0H/ZpiBw==" crossorigin="anonymous" referrerpolicy="no-referrer" />


<Meta title="Welcome/Get Started" />

Instalar la libreria desde npm
npm install ux-ui
recomendamos el uso de pnpm. Ver mas aqui

ux-ui es una libreria de componentes basados de DaisyUI. por lo que tienes que instalar y configurar.
Instalar TailwindCSS

Compatible con Vite, NextJS.

para el uso del componente Form es necesario instalar React Hook Form; mira los ejemplos



